17區議會應動議 於警署警宿一帶加建智慧燈柱

以監控/阻嚇 警務人員犯強姦 警嫂犯偷腥 等罪行

堆cam要對住警署

仲可以比公眾查閱

推

加cam保護警署

狗屋裏面都要

警署隔離起個垃圾站
方便牙蛇扔垃圾

綠化警宿範圍, 整多D花花草草惹蚊蟲
係警宿附近整公廁

17區議會應動議
立即拆除警署

建議拆卸各區警署

起骨灰龕場，thx

狗屋入面裝重要啲喎

智你老母
香港唔應該有呢類監控工具
邊度都係